兩次都懲罰唔到 Apps 香城Online！?

p.s. 中國移動係柒，五月合約期完就轉

即係點 用電話費俾錢？？？

搞錯咗標題，係畀錢和你Eat先岩

係啊！窮L用唔起信用卡

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

用TapNGo嗰啲咪得

其實我呢個post係求解，點解我畀唔到錢

咪用支移啦
想比錢用tap&go咪得